Dat Lucy zeker bedoeld was om te bedriegen, om er van te gaan bloeien boosaardigheid tegen hem in haar boodschap van Thomas, was volkomen duidelijk Elinor; en Edward zelf, nu grondig verlichte op haar karakter, had geen scrupules in haar te geloven dat ze tot het uiterste in staat was gemeenheid van moedwillige slechtheid.
